0493 國美電器 我有個朋友1蚊買左300萬股

話說有個好有錢friend 就同我講
佢買左300萬股0493國美電器wo
大家點睇？
跟唔跟上？

做咩爆我出黎

要等光頭佬出監先

係咪真係有少少料嫁？
我身家得5萬蚊

有冇巴打有留意下
個friend 話升到兩蚊冇問題
個friend 好有料 開波子 玩地產
做外貿生意一年賺3000幾萬
仲要係商會副會長黎
佢就叫我買囉 話睇好依隻野

all in gun

2015 佢幫我執唔少

佢一开車.即見1.5

跟

你唔入 佢點走

望到張圖都唔開胃

條友賺到傻左......
我都汁唔少